《中華之光—香港》

流水革命已經一百日有餘，下個星期亦即將迎來另一個高峰。

如今香港正值危急存亡之秋，每一個香港人都應該，甚或必需為呢個地方做啲嘢。如果你已經做緊，好多謝你，亦請你每一次都做多一啲啲；如果你冇做，請你好好諗下，你係咪有責任對呢個養育你咁耐嘅「家」做翻少少嘢？如果你咩都唔想做，我只能講：黃藍係政見，黑白係良知，如果你冇良知，我哋都唔洗再溝通落去。

宜家，我打從心底對香港人呢個身份感到驕傲。
我哋唔係用財力，軍力，政治影響力去世人折服，我哋係爭取自由、民主、公義等普世價值嘅意志，甚至犧牲許多仍不放棄呢種永垂不朽嘅精神去令世人佩服。

由古到今，從未有一個地方能展現如此高嘅人民素質。
華人，黃種人站起來，唔係用權勢財力，而係百折不撓嘅精神！

人為自己而死，不過一生。
人為朋友而死，傳頌至今。
人為理想而死，雖死猶生！

香港人已經站在華人，甚至世界嘅尖端。我哋所做嘅，係光復緊華人嘅近代史；我哋所做嘅，係為未來嘅世人立下榜樣；我哋所做嘅，係令成千上萬黃土大地上嘅英魂鼓舞不已嘅壯舉，民主，民主，民主！

古往今來所有華人嘅盼望已經交託係我哋身上，我哋得勝嘅一日，佢哋亦同為我哋歡呼！

我哋要堅持，堅持，堅持！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港必勝！

自推十連

10

9

8

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

7

6

5

4

3

2

1